覺唔覺波台最撚仆街就係西甲賤種孖寶日日係到互咬?

屌你老未
想上黎睇下NEWS
成版唔係反皇就反疤POST
黎黎去去兩隊畜生球迷開埋D引戰POST
好撚煩呀
食屎啦痢物浦

睇下NEWS係連登睇 #dog

皇迷好少post喎ching

開post

唔係喎
都睇到好多皇疤NEWS

上連登睇新聞不如睇文匯報啦ching

全部都係賤種蝗扮架，我地巴塞咁君子點會咬人

樓主返香討啦

重點係最尾果句

我上齊哂

蝗迷果然一搵到遮醜布就會成隻狗咁衝出嚟吠

你成隻狗咁都係老母個閪到衝出黎啦

淨係認同最後個句

有咩分別
入面既留言都係疤蝗鏝獌轟痢 狗架啦

求其搵條傻尻改下新聞 大把人覺得好撚好笑入去圍爐

冇錯
敗鈀蛆=高質